溫哥華學生嘅 tg grp

因為武肺已經成年 而且見到愈黎愈多港人移民到溫哥華

所以想開一個只係溫哥華學生嘅tg grp 比係溫

哥華讀緊書嘅各位

我哋都好歡迎黎左好耐 但係平時好摺又突然想

識朋友嘅人

快啲入黎一齊吹水 鳩up

不論鳩嘢 學術 移民 咩野都可以講

covid之後仲可能會有聚

各位巴絲打快啲入grp啦

去到外國溝唔到鬼妹但係又想屌閪

pish